建議警方拍條片記錄番渣水炮車條豬兜比人點屌法，件事好收科

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦